戰狼2 12天票房達35.99億,超美人魚4個月票房成中國第一

預計最終達50億元

屌你內文咁撚短既

愛國飛機片，加上呢排無咩好戲睇，造就呢個傳奇.

吳生又係打不死